TWICE子瑜新髮色曝光 仙氣十足超顯白

由於受到新冠肺炎的影響，南韓團體最近紛紛舉辦網上演唱會、視像簽售等活動，避免偶像跟粉絲的直接接觸。女團TWICE早前也舉辦了出道首個網上演唱會《Beyond LIVE - TWICE : World in A Day》，得到不少粉絲的支持！

成員更特意為演唱會換上新造型，令粉絲相當驚喜！子瑜也把之前的深色髮色漂染成淺橘色，結束演唱會後在官方IG上傳數張照片，吸引了粉絲的注意。

子瑜在IG上分別以中、韓文寫道：「ONCE謝謝你們！今天也從你們身上得到了許多能量！」，感謝粉絲的支持。上傳的照片中，可見子瑜染了一頭淺橘色，並綁了雙馬尾的造型，非常可愛！子瑜更跟成員Momo、多賢一起擺出不同動作拍照，大派福利給粉絲！

粉絲看到照片後紛紛表示：「淺橘色太適合子瑜了！」、「雙馬尾的子瑜太可愛了」、「很期待子瑜之後的表現」等。

整容G

濾鏡十足超顯白

很美

定仔個樣好陰森

我Darling BB豬

琴晚忙得劑無陪佢
係有D哀怨

去左陪我

今日攰啦，留番比聽日先丁子瑜

無是靚晚？

斷緊食

餵唔飽定定

印仔去左陪您？

GAY😳🌈